﻿Základní skeleton pro html projekty

- HTML
- SASS
- 1000gs_50cols

- ve slo‍ce sass je předpřipraven‎ batch pro automatickou konverzi sass souborů (do slžo‍ky css)
- soubor sass/_cofing.sass obsahuje preddefinovane promenne pro ruzne funkce
 > image_base ... img-url("")

Co je potreba upravit?
v souboru defaults.css nastavit písmo pro body a barvu pro odkazy
